CSGO 賽事討論暨技術交流區 (2)

繼續吹
Useful links:

lm

⁠gla1ve⁠復出
不過es3tag就算free agent走應該都好多人要，幾勁下

決定唔再打rank
覺得自己好noob
時間真係多左好多

換下心境就得啦
唔追rank hea玩
一場入面有幾局做到3 殺 / 1tap / clutch
已經滿足

驚比人屌喎
啲越南仔有時都幾惡
雖然有啲幾nice嘅

最煩係每次打rank 都要打bot同deathmatch先
但實戰一樣覺得自己好noob

俾人屌咪troll鳩佢
今日先有個印仔冇啦啦屌我
即刻troll到佢輸

輸輸下自然會derank
唔駛咁大壓力

Es3tag冇晒啲skin仲要畀人bench咗

就係derank
心灰意冷
打左十幾場 然後一場平手 唔知點解promote左
然後輸左兩場 (雖然個兩場 我打到成個noob咁姐)
就經歷左第一次derank
個時明明連輸5 6場都冇derank

即刻開返幾個箱 開心下啦

好似有hidden Elo score唔係淨計輸贏

唔知佢點計
我有個ac想跌底d 方便同fd玩
連輸左10場都唔跌
之後唔小心贏2場就升左

等埋xyp復出又贏major

做咩又復出
又話好大壓力

計啱Major時間復出

會唔會加返分
major roster 轉人會扣分
A星active roster 彈出又彈入 等睇簽曬Danish player 玩爛規矩

佢冇扣分，cs_summit skip咗冇打
Astralis睇住嚟食

仆街仔 田忌賽馬

老老實實近排果啲算易賭t3 有幾隊 throw game 都幾明顯

mibr 易過炒股

尋日Galaxy Racer 2-0, 5.5 賠率

再一次證明xyp9x先係key player

kenny打farlig

想講farlig啲意識真係麻麻 成日送free kill 不過有槍法補救

係喎屌，我開個新ac 諗住同friend 虐銀牌
贏得4場已經打ak
係咪要開新ac 狂輸先得

navi對ence大家點睇

今日果幾次唔係咁好賭

輸左少少又想追

想追=抵輸

但係navi打唔贏ence咩？

銀牌仔直播，希望巴打們支持訂閱一下

宜家仲有咩網可以賭，好多年前果個執左

LM

csgolounge 其實回歸左

0-2

s1mple冇乜存在感

不嬲bait 開，屌我賭左ence 2-1

係咪都輸錢？就算估到邊隊最後贏定輸
利申唔識賭

2-1當輸，但高賠率

all in OG

咦我之前都係LOUNGE賭SKIN

你地除左用SKIN仲可以點DEPOSIT

唔係轉咗賭虛擬point咩，廢廢哋

我都唔清楚

懷念HenryG

居然
不過唔做commentator可以做咩

evil genius對100 thieves點睇

一定畀人撳住打
Jks趁早轉隊喇

joe miller都做左esl head of talent
仲有好多野可以做嘅
btw佢同henryG一樣都有性醜聞

啲awp shot miss曬

成班coach做晒condom齊齊失業

根本有冇用bug成team都肯定知情
出左事梗係賣左個教練保成隊平安

長追Faze OG Gen.g呢幾隊野，輸到仆街

追og同gen g都還好
做乜追faze咁睇唔開

faze cold入左來之後衰到無停過

好心niko就轉隊啦

btw 今晚蜜蜂個場同埋ENCE對godsent係場大家又點睇？ 錢已準備

今日會出開深水埗，諗住去黃金買個144hz mon

有無好介紹 ？ 2000$內

應該買華碩還是msi 好？

Btw,部主機仲用緊考古gtx 950

毒撚就benq tn最平果隻算啦

窮撚*

自己就睇中左個asus vg 259q

前排買MSI MAG241CV 1699

LOUNGE D SKIN好食價岩岩搵到第2個網
ALL IN 左8點果場

我最後都買左mag 241cv，不過買左1799

Skinpay? 第二間係VPGame?
其實賭skin網啲bot好似會俾Steam封，當payment可能係灰色地帶

唔理啦，好耐冇賭
有冇人睇緊8點

65折收skin
留TG
要少量咋

vita咁都chokeapex rage掉耳機

打MM自己隊3 個DMG 1 LEM 1 UNRANK
打對面4個SMFC 1個GE
真係打條鐵咩

apex真係冇撚用

apex同埋17歲個條撚樣廢到

屌你老母apex由頭到尾對輸槍 4個比人閃盲左都可以一隻都殺唔到 跟住係咁屌隊友 好多關鍵位都係佢而輸

跟住個條17歲撚樣以為佢後生會打得勁啲 點撚知都係廢柴來 人哋青年軍個個都打得有聲有色 佢就成場傻系咁 連張相都影得衰過人

vita依隊野唔換走依兩條友唔洗再諗住贏第一 兩個bot係隊入面

用緊
ok ge

mibr
下個major巴西主場

我最後買左msi mag241cv

Btw, 我由65hz上144

就算有d位得百幾fps，都覺得順過之前好多

巴西狗又可以瘋狂恥笑

依到無人打faceit ?

屌買左愛隊點G兩場close end
inferno

vitality

apex 同 rpk 守b睇撚到我想插盲對眼

其實apex 都醒 知道自己廢拎左igl 個位做唔驚比人bench

睇到眼火爆

難怪嘅
人地A星gla1ve咁耐無打
啱啱復出都top frag
但apex 條撚屌打咁成咁

係 跟住拿500去買埋big 輸撚埋 屌佢老母 買咩輸咩 navi上場打ence打得咁撚廢 big都贏唔到

不過最大問題都係vita 垃圾apex同個個17歲既廢柴

用緊N卡係咪要買返唔知乜SYNC先用到?
真係咁大分別嗎?
想買隻最平既

成個月無玩, 早2日玩左場, 我nova2
2隊加埋, 我最低RANK, 佢排左LEM LE MG MGE 加nova
個MM係咪9黎
最後羸左果場, 我K/D=1咁, 最低分都升左nova3

不過MM 算啦玩下就算了

唔知係咪我之前玩開75hz, 上到144覺得好撚順

60上144個提升係最大
之後再上200 240雖然係順左
但唔會咁明顯

144-240 差別得2.7ms

60上144 有10ms

換mon 記得係graphic setting 到手動較返新個refresh rate
reddit 年經黎

gambit youngstars真係小on9 一換hobbit入嚟就輸到仆街話說9點準備睇巴西狗輸

MadeInBathroom 麻煩繼續輸

1-0

mibr 同 dignitas
d老野隊真係阻住地球轉
好似VP咁散band咪好地地囉

一日有毒瘤xizt
一日都唔會夠打
槍廢做守個陣守唔住
攻個陣死都要行後邊但自己closing round 既能力又低

咁其實dig都唔係諗住嬴既，啲比賽都冇直接invite佢地，但mibr依隊垃圾仲成日收到invite

不過今年係唔好彩既
老野隊唯一既優勢係經驗
姐係打lan上到台唔會手震
點知今年冇lan
平時手震個d隊咪彈起晒

呢頭講完，果頭dignitas 又輸比d 無名隊
1.1倍班nip fanboy就黎輸到上ifc

賠低過1,5既本身都係傻仔啦

Ct 槍廢守唔住就冇得講
T個陣好多時攻得入plant到但hold唔到
咪就係輸冇力closing round
次次2v2 3v3 2v3 after plant 呢d
如果見到冇forest/gtr都知準備輸

真係老喇最細friberg都28

F0rest年紀最大反而keep得最好

恭喜 mibr

Dignitas擺明係老人院，又唔駛咁harsh
係MIBR又廢又串嘴好柒啫，大大聲話Chaos開cheat但原來cheater係佢哋

咩事？
呢排冇乜心機睇比賽

csgo係巴西真係好hit
mibr琴日輸果場twitch 成8萬人睇live
mibr vs chaos 果場我有睇live.唔明點解話chaos開cheat,好on9

最好笑係自己個coach都開

我究竟做錯咩 打mm last round 比班4排kick咗最後仲要跌rank

想問下如果最後佢地贏咗 我係咪都照比人扣分

我都試過比賓仔踢，on99
唔知講乜話
但無跌rank

但隻60hz mon無壞

換野從來唔洗等壞

今晚A星對傻系apex 各位贏錢既時候來了

btw 到底邊個先係正選？ 點解上場會係es3tag上場 ？

estag最近狀態好 我估

姐係比佢上場？ 係咪開左波先會知邊個上場

360hz都就出
唔好買144幫人清舊貨了

好似踢波咁

就算俾人踢左
個場贏輸都照計落你道

無Major
死支那武肺

講左？

Hltv confirm

巴西咁嘅樣一早都知搞唔成架啦

vita明顯唔係ast嗰皮

啱啱街場見到個s1mple，係咪真嗰個？

你試下係steam加好友個到打s1mple 閒閒地都有幾千個

巴打有無買 一早話左A星會屌打傻系apex btw自己無買

1.7 賠算 free money

巴西狗開掛，major point 歸零 巴西 major冇你份啦柒頭

巴打幾倍先會買？

真 問佢拎簽名

是但喇
本身都唔夠分㗎喇

真

通常都買超過2

屌你搞到我覺得自己好戇鳩

你仲仆街

有無人會mm 長打
我mge-le應該都頂到下

Kenny troll到

上場train打到上身
D2反而食咗屎咁

兩隊法國佬都要返屋企訓

點解NIP可以咁撚廢

幾round比人3打5 打到好似業餘比賽咁

Fnatic唔好叫Fnatic啦,叫廢柴啦屌

Complexity幾勁抽

比賽又取消又冇扭蛋買

8折收csgo skin
留tg pls

又遇到cheater 仲要係香港人
真係玩到好灰

FAZE輸晒4個BO3，一張map都攞唔到

最尷尬係要踢都唔知踢邊個好 kjaerby啱啱先買入嚟

都唔知買手震佬做乜鳩

而家隊faze真係無睇頭 想睇Niko打free啲 不如走啦

做咩事？

打完之後冇high five跟住flamie好似好唔耐煩咁走咗
啲人就係Twitter 到問係咪兩嗰人發生咩事

navi準備換人

今晚有邊場好賭 有無巴打教路

Flamie真係好廢
Perfecto 真係愈打愈好 clutch又勁

全部垃圾match up

Kjaerbye 出賣完A星霉到依家
Faze買完cold又係霉到依家 雖然cold係faze打得都唔算差

咩意思

可能打完急屎姐

明明 2-0 ，嬲乜

昨日本身諗住賭500落big 但係訓著左

全部垃圾對垃圾賭爆冷又未必爆到，賭熱門隊2-0又未必2-0 到

巴打有無一場有相信

我自己睇就liquid對furia 會2：1 ENCE 對godsent就2：0

冇尋晚果啲易好多vit, eg 2-0. big 贏 og 贏

訓著左啊

Niko點會走
karrigan被佢迫走之後轉咗咁多人就係唔搵igl

D2差啲打到comeback wor

想贏錢一定係賭法國佬對家

ence godsent有啲難估 兩隊都打得ok

有冇人無聊都會聽吓thorin youtube channel 講Csgo 野

巴打有無睇開furia 其實我唔知依隊野邊度走出來

咁你咁講big夠差啲comeback vertigo啦

前巴西二哥 依家一哥嚟
Furia愈打愈好而mibr愈打愈廢

mibr throwing team

godsent廢到 個條撚樣krystal係到troll game 未完場就以為自己贏硬咁 拿住粒smoke bh入去送死 0.77 rating 就係因為佢依下累輸成隊 godsent踢撚左依條撚樣應該成隊唔同哂

冇igl咪又係含撚

係條友太廢 igl可以再搵

Furia啲player場外都專業過MIBR

仲話賭 godsent heroic,賭2-0 又輸，賭godsent爆冷又輸，賭佢地贏map pick 又輸

Simple今晚勁到

AleksiBB差小小clutch到就爆冷

果然冇估錯
Og 佔上風然後畀人反cup

邊晚唔勁

佢早一兩星期好似玩得一般 不過今日真係

又map pick trade

mibr

MIBR disband la啦屌

Mibr 做得好
班垃圾一早就應該踢走佢喇

冇得賭巴西狗對家lu

Made in Brazil, Disbanded in Europe

MIBR快撚啲disband番去亞馬遜執屎食啦

聽日邊場好賭？

A星對NIP應該穩贏？

Vitality啦,估同fnatic打滿3場,2.5

法國佬不了 累輸我幾場已經

A星點睇

A星上次好似輸完NIP黎

個時glalve 未返來姐

賭spirit好過

巴打，最近玩返，有冇咩賭槍網可以推介下？

直接賭bitcoin

csgo賭博交流區

姐係已經冇得用skin 黎賭？

csgo skins 冇啦，得dota skins得

用skin拿落去換做coin 一樣道理

唔賭睇來做什麼？

bitcoin 放出去易好多

唔識整bitcoin 求教路

買賣就用paxful
賭就用pinnacle,有香港揀但要俾身份證，住置證明黎vertify

faze係時候反彈了

發夢

依家先發現faze係場場都輸2-0

faze

贏咗1張map好大進步

apex百屌成材

fnatic依隊垃圾

all in jor
fat fat

Astralis收息保平安

本身唔多鍾意Thorin，但佢講得好啱
Faze/ Niko以為買晒啲勁人返嚟就可以贏冠軍，完全唔知CS係食腦嘅遊戲，Niko做咗兩年幾IGL一事無成

呢個唔洗佢講都知啦
明星隊睇下就好

paxful 點樣cash out 港紙?

baitzera 廢撚到，broky 早啲走好過，冇謂浪費青春

有得揀香港買家

一開始+broky嗰陣仲諗住 「依個新仔夠唔夠班同佢哋打」
依家變咗 「個新仔真係慘要carry咁多人」

broky 真係幾勁

broky身體就後生仔
個腦就有玩左十幾年既經驗咁
睇親佢玩都覺好穩陣

夠膽賭EQ低到爆既法國佬

本身諗住NIP只少可以拿到一個map 點知兩場都比人屌住來打 廢到

今晚啲場好難賭 惟一有撚頭就係EG對furia 2:0

話說依家gambit yng打vp 有得睇jame瘋狂JAME TIME

買左一舊水落Gambit

comeback

會唔會好似上次vita打spirit咁俾人comeback

apex, rpk 守b

無事了gmbyng 14-16 vp

紫色幾型

紅色再加把karambit crimson

oh我眼殘睇錯

4-11 16-14

咁都comeback到 岩岩gamebit 20倍

如果我試skin通常會睇ingame 入啲有skin插件嘅server慢慢試

!ws !skins !gloves 嗰啲

咁你買曬兩個啦

價錢係點

如果就咁講靚就紅色紫色唔係差好遠 純粹係紫色冇乜人有所以型啲
同埋睇你武器有咩skin lo 例如awp wildfire配紅色 lightening strike配紫色 利申9up

諗緊col 2-1 @3.4

如果紫色套加把紫色doppler

覺得mouse有機會贏 不如賭EG贏算

藍寶石

咁睇又紅色好啲喎 btw依個ser咩ip 好似唔錯

我依家既approach 係連續all in 幾次, 100 蚊

col mouz 應該nuke , mirage , train／d2

用咩網賭？

vp真係輸睇嚟

pinnacle

有香港入錢方法？ 唔用信用卡既話

黃色都ok 配依把刀

都話btc

我睇多睇 覺得紅》紫》黃

你試下cap啲拎住ak / m4／awp嘅glove相

黃色應該唔駛考慮

手套我覺得冇手指果啲靚啲

gambit咁都comeback 到

岩岩買左20倍個啲就fatfat

笑死

今晚OG可唔可以爭氣少少
畀Aleksib 再次打尻ence一次

原來都有巴打會留意嘅 我以為冇咩巴打會聽有時我做緊其他嘢都會聽佢啲csgo片kill time ,都幾過癮,佢有時會請埋啲pro 一對一咁吹水,我記得佢請過NBK

隻Nawwk廢到爆

識買一定係買最少3倍以上
D點幾2倍都冇既
真係嬴就嬴小小
輸就輸間廠

係咪講ScreaM 嗰集
Edshot machine

好少大比賽會3倍贏

jamppi近排好勁喎 仲有god allu

機會成本問題姐
當你1.7倍
100蚊嬴70
但如果買接近3倍個D
買廿蚊多D就可以嬴70
姐係我有4場可以偷雞

t3先多3倍贏，上個禮拜賭mibr對面爽到

長追D老人院對家
真係長玩長有

紅色揸刀好睇 不過揸槍完全睇唔到好浪費

如果你係玩kz嗰啲(揸刀/usp多)就紅
唔係就紫

中晒

mouz 唔好choke

真係choke

咩叫choke

明明贏硬打到輸 好似之前vita俾spirit追到OT輸埋咁

mouse 本身3倍

冇喇冇喇

巴打EG 同BIG個場點睇

但巴打你自己覺得邊隻好睇啲

紫色啦 紅色渣槍=黑色咁

多謝ropz

到時未輸晒先算

col

呢個clutch真係勁

10秒, col

HELLO FAZE :telephone_receiver: 4Head MOUZ HERE :telephone_receiver: 4Head THANKS FOR BYMAS :telephone_receiver: 4Head HAVE FUN WITH SHAKERBYE :telephone_receiver: 4Head

rush走出去trade/對槍 睇唔明

ence og 個veto 有啲難估

我估poison同咗佢講佢awp打中佢一下 所以assume佢無血一下死 直接出去對 點知poison要打兩下先死

10 秒點都唔會對啦

ence 嬴 dust 2

sergej....明明殺左又lock番落去射多兩下 ???

sunny firepower

so aleksib WAS the problem

有冇人覺得analyst desk有條友把聲有d似henryG

完全唔似...

我連想估下你講緊邊個都估唔到

我覺得caster唔知Harry定Hugo超似

我知你講咩
hugo同harry 勁似 henryg同machine
係佢哋自己都認証

仆街 我本來分到machine把聲 宜家唔係好分到

其實唔似, 好掛住sadokist + henryg, anders + semmler, james + ddk

allu廿滴血 mantuu成排ak彈+手槍射smoke一粒都唔中

我想賭完就訓 邊場穩陣

咁一定係eg

EG 2-0 FUR
BIG 2-0 GOD 就咁睇排名同陣容嘅話

不過近排FUR好似連贏緊？

上次打C9差啲輸

信我哋啦
我聽日起身睇下中唔中先

買左幾多

我唔玩真錢但係有app可以虛擬 個app叫strafe 乜功能都有

無得贏錢玩來好無意思 用cs empire 賭

AleksiBBG is the problem

Ence廢撚到 嗰4分之後一分都拎唔到
Aleksib was the problem

屌你咩eg

發生咩事？

73蚊上到280,eg 嬴就500 , 6-1, 8-16

咁仲加唔加飛？ 睇個樣nuke個場搵唔到個bomb係重點輸

6-1 6-9 可以一個timeout都冇用過

屙個夜尿見到而家eg輸map 1, big choke緊
好瞓先

係連登都有燈神定furia真係咁勁

次次都係臨門一腳先輸明明上到500就可以放番慢唔洗all in

BIG真係垃圾odds唔敢買

big 準備 11-4 15-8 15-19

燈神樓主

同eg 一樣喎，又係一個timeout都唔用

EG補唔補多250落去好 3倍

輸少當贏

訓覺算，一個timeout都唔知都估到咩料

樓主唔該燈返fur贏

EG廢撚到 唔撚再會賭NA隊 美國隊真係得淡笑 出來娛樂做小丑

nuke 2場手槍局都贏哂都得16：11

職業選手搵唔到個bomb 真係笑撚死人

好彩見eg咁撚廢未打完map1就補左鑊買furia inferno
賺少少唔洗輸

Ence踢aleksib 呢下同kjaerbye 過檔north 有得比
踢完top5 跌到top 15

16-14

我真係燈神黎，咁耐冇賭，一賭就搞到eg連個連勝都斷埋

ago > g2

屌兩場估贏都輸晒

今晚navi對cheater 隊又要賭simple有無手感

gambit map 2 1.8

godsent 14-8 20-22

個個choke

屌你咩，假到， 15－13， 20秒push a long , 17-19

又輸，賭ago好過，雖然好似都choke

講完忍唔到手賭左gambot

ago 嬴map pick 3倍

Amanek 搞咩咁多錢都係咁買mac 10
咩戰術黎

唔好問

Throw game 戰術

唔係，條友entry不嬲玩開mac 10

屌你ago真係嬴

你真係好燈

我唔賭果隊就嬴

G2輸咗

真係傻系先賭法國垃圾

apex真係屎嚟
聽日瞓醒再睇highlight先

Gen g咁勁嘅

原來simple 最近同條女分左手
果然打機同女友2者不可共有

vitality world no.1

咁有米 隨手溝過件仲正嘅烏妹啦

講緊佢最近狀態回勇

條ex啲紋身

faze vs nip with threat

今晚Spirit 同Mouz 爭出線

50-50

fnatic 對A星 點睇

nip換左人唔怪得咁高倍率

Faze打唔贏直接disband 好過

fnatic 咁既垃圾有咩值得討論

唔係冇機

垃圾咩？ 好似都打得唔錯

fnc 唔垃圾？

自從nerf咗sg就

得brollan用

spirit mouz 究極 50-50

G2 Niko

死霸住個igl role,搞到鑊屎咁就走左去？

仲要係twitter叫晒春可憐mode

屌真
睇唔起佢

已經想像到逆境波時Niko拍晒枱發癲tilt爆kennyS個樣

真
如果niko唔霸住igl 嗰位 Faze大把人揀

邊個niko fan 負皮我啊

mouz 14-16

faze 輸就好笑唔係冇可能

6.240

入隻threat都嬴唔到就拿拿臨disband

Faze同NIP兩邊好似廢鬥廢
到而家都諗唔到點解買Kjaerbye

震震震震佢老母咩

差兩秒輸埋

faze算數啦
成隊執過吧啦

on9 nip 咁樣choke z

niko 去g2 都係冇major 架啦

大快活同astralis 呢場打到好緊
精彩精彩

第二round係咪放水

點解要排到咁密

G2想要niko換走amanek?
宜家g2邊個係igl

應該nexa

heroic vs og, 嬴就playoff, 輸就收皮

mouz vs vitality, 嬴就playoff, 輸就收皮

今日打個啲全部都係go big or go home ?

得我講個兩場係

OG+Vitality發覺仔

係時候all in vitality

apex, misutaaa, shox

We must know all the rules in this game.

我諗og heroic 會打到3個地圖

nexa

琴晚見到已經笑左

假膠定咩

個三件法國仔一定柒過nexa同hunter

hunter好似係niko表哥，應該佢幫手傾轉隊
佢同nexa一齊轉隊冇理由搞佢
照理都係踢amake

如果真係轉
niko搞到faze一舊屎先走隊真係好唔負責任

og 贏 inferno 2賠

都屎左好耐

如果當年唔係輸俾C9,點會一沉不起
換左好多人都解決唔到問題

不過top tier玩家係咪特別多隊伍溝通問題,
諗起s1mple入navi同瓜地人搶awp
coldzera同隊友不和

hunter overrated 到爆

屌你og 廢撚到

追分了追分了

因為打緊最後一round，唔想有隊睇住嚟食

一把Deagle搞掂og

BIG 13-2 16-14

AGO 11-4 16-14

OG on9 定點，完全冇人望ct??? Heroic 直接a行去ct行去b

OG想點呀

s1mple個1v3係g2廢定s1mple勁

OG

今日係法覺仔最黑暗既一日

希望Vitality可以爭番口氣

zywoo最近少沉 要回勇先有機會打得贏

ENCE 13倍？

all in

睇錯打ast
打mouz應該贏到 掛

mouz

frozen 1v4

Pog

mouz 2-1

misutaa????????????????

當初踢karrigan又係唔知搞咩

輸major之後開始慢慢對karrigan失去信心 之後踢（如果無記錯）
btw coldzera係點不和？ 好似未聽過

咩事點解最近個個choke

依條友真係好撚廢

Apex....

差啲輸

佢應該係講緊niko鐘意搶IGL黎做, 踢哂啲IGL

mouz vertigo 應該會俾人屠

molamola vitality

易到

apex

依隊mouz同尋日打spirit果隊都唔係同一隊黎既

karrigan每次到最後都係隊友集體對佢冇信心而被kick
啱啱睇返先發現Niko同佢未試過同時間喺mousesports打，曼德拉效應

唔知col今晚贏左幾錢

講緊mibr個期,個陣見hltv討論話cold唔滿意fer同fallen打得差,
fallen作為awper+igl 掛住開台唔練槍
個期巴西隊又係不停換人,得cold 1個自己打緊比賽咁

cls

c9 woxic

So far C9睇上嚟唔錯
起碼好過依家嗰隊

woxic 係因為態度問題俾人踢

floppy 同osee唔繼續打C9

osee係以家c9 carry咁制
floppy 太飄忽

lm olof回歸faze clan踢走條shaky aim仔

A星
G2 NiKo
MIBR

g2

G2全部game都係組艦隊

A星有種返黎喇嘅感覺

遲啲xyp9x翻埋嚟
7個人輪換

New boy Estag 好勁
另一個渣好多

新C9 又係全部廢既 得woxic打得

返faze都無用啦入nip換走nawwk仲好

Woxic都好飄忽

NIP點解會換人？

同埋woxic真係好易tilt 即刻靜晒嗰隻
利申成日睇佢stream

nawwk health issue順個靚便換埋啦

唔知furia 同 eg, 今晚又贏左幾錢
furia 0-2 100T
eg 輸 map pick

巴西狗打假賽

100t 2-0 至少5賠

想問打rank點樣可以睇到隊友咩rank

要完場先睇到

完場唔係已經去左另一頁啦咩?
btw點解我連贏左6場仲未算到silver master

唔夠隱分 拎多啲mvp 殺數 連殺 bomb plant etc

thanks ching

sorry唔識用 點樣開場即刻睇到

登入有寫咩live game

thanks

呢度有冇用緊pwnage ultra custom既巴打 想睇下feedback

mm 個rank 系統好on 9 打faceit好過啦

tb 有

silver去打faceit應該會想棄game

lv1 elo hell

好耐以前玩我D 星星 ak fd先2lv 3lv
silver玩1lv個gap應該大到唔想玩

facit 好似lv 7 已經等於大地球

Window中左bug更新唔到
搞到更新唔到faceit anti cheat
係唔想洗機既情況下都唔知幾耐冇玩faceit

去email faceit support 佢會教你點update faceit anti cheat
我都試過你情況

tb係指淘寶？

因科特 其實間間都一樣

喔喔 thank you 望下先

岩岩先發現打scrimmage 拎經仲快
唔計rank又冇咩掛
玩一陣就升到lv

係唔係都係16分嬴

係
不過佢team balance 做得好差
如果分中你係勁個隊基本上都係16-0 16-2 咁樣大炒

咩意思？

Wtf obo打得好哋哋做咩要走

furia qualified 左即刻連throw 兩場

笑啲比賽on9

屌你咩heretics, 14-9 ct nuke, 17-19

1串3 輸場 14-9 17-19

佢掉落跌既槍skin,係咪只會係廢skin

想番美國？

多數係 極細機率會有$20以上既槍

home sick

全部skin都有機會有?

緊係唔係 drop得個啲都係垃圾來

想要skin就直接用錢買啦

買左 ak 47 cartel

買過一次就會係咁想買

抽箱真係不了

直接買仲好

抽左幾多錢正啦
我都想要蝴蝶刀最平都見千9

有無咩開箱網介紹

有無話邊個箱好抽啲?定隨心

抽乜鬼箱 要個樣skin一定係直接買
除非過萬hkd既skin

試過有fd drop dragon lore

我有fd drop hot rod, medusa.

我覺得contact可以贏到個map

啱啱先知contact係邊啲人 人腳嚟講都幾勁

原來我識4嗰

巴西佬= EG克星？

chaos replaced mibr

報應嚟得太快

今晚liquid對100 點睇

liq 2-1 100T

樓主又燈

雖然四隊入面100t係最弱雞
但係我永遠支持JKSBBG

想問 csgogg個網+/-個欄係代表加扣分?

liquid

What's the rule in this game?

What're the rules in this game?

樓主燈神 屌你老母

all in ed 100T tonight EG VS 100T

-taco +2k 已經笑話
- nitro +grim仲好笑

elige 1v9

屌你老味上年有twitzz naf elige Carry liq先有champ咋
專登要為2k 改哂d人 既role ，一沉不起，笑

Nitro唔係轉去玩valorant 咩

幾好加隻垃圾2k搞死隊嘢比eg上

頂 笑咗

玩咗500幾粒鐘

我決定要開外掛

要同怪物戰鬥

首先要自己變成怪物

淨係用嚟打外掛好 唔好傷及無辜ching

有備冇患

點解優先場都可以有咁多外掛

之前玩過一場有四個外掛隊友2個，敵人2個
但係隊友on99 用免費掛，剩係開左一局

因為啲終國狗全部都係仆街嚟

咩係免費掛？用一兩round 就無？
試過有d 一開波好撚勁，之後變番廢

樓主燈EG 2：0 pls

遲咗覆幫你唔到

有運就一開波勁之後變廢嫁啦
嬴左手槍之後對面係咁force咪係咁輸
之後對面終於嬴到槍rd先發現原來拎住支正常槍對面咁屎

God jks
最後嗰個clutch

今次自己燈返

Furia同eg係頭兩名出線
所以furia係upper bracket自動1-0

eg dominate 左幾個月
playoffs: 0-2, 0-2

係
對佢哋嚟講同打bo3一樣 贏兩分就得

咁姐係點？ 100T要贏3場 FUR就贏2場就得？

係

個賽制咁撚on9既

同埋點解EG拿第三 但佢贏既錢會多過第二

upper bracket冇優勢叫咩upper bracket

係喎可能就係因爲咁先輸俾100t, 反正major都唔會唔夠分

冇野了
Note: Teams are awarded a $3,500 USD bonus for each regular season win
eg 贏左6場， 3500*6 = 21000 +15000 = 36000

咁如果贏埋100T會有幾錢？

第二咪24000+21000
冠軍咪60000+21000

係今年先係咁？ 我睇之前啲比賽都無依回事

咁樣對100T來講好唔公平姐

season 11 $5000添

乜嘢5000

贏一場加5000$，點會唔公平，你自己贏得少

我話未打就先贏一場map 之前都唔見有咁既機制 可能我無留意

esl bo5 不嬲都有

好多assignment同quiz，已經冇睇幾日

樓主燈Fur 3:0 100T

不嬲upper bracket都有類似既advantage
就係想你係咁嬴到第一 打final易嬴啲

furia正正常常打應該好易嬴
不過想jks嬴

fur 3-1 100t

第一次見呢個boost

na隊有冇咁廢

Ban咗37個coach

無zonic
Legit

好似無咩大隊嘅coach

machine連lol都撈埋既咩

tyloo岩岩10倍 屌

cls 14-9 追到17-1, 5倍個時買左50之後又係咁輸升到10倍都唔敢買 唔比買先係咁追

以前有 依家仲有咩

有時打打下對面開掛都幾無奈
買個掛防身又驚個帳比人Ban
想問下如果比人Ban左 個inventory d野會唔會沒收埋？

話說今晚navi 2-0 mouz唔駛多謝我

好似唔會

thank you, all in 左mouz

syrson支awp真係好穩

syr神

係唔會沒收喎，冇得交易囉

Spirit

樓主又燈 睇來要all in mouse 了 thanks

已經壓在層樓

去打faceit啦 因為對面外掛就開外掛 咁同大陸人有咩分別

flamie屌完女?弱雞到

karrigan射完第二隻又扯落條屍到

真係2-0?

simple一個人打哂 其他人廢到

2-1 navi

最後幾round又唔係靠simple既

col 有新人 睇佢戰績好似唔錯 但第一次夾col 唔知賭唔賭好

無佢一早比人完場啦

bymas狀態都唔錯

joke

god

karrigan做咩

mouse問題

睇唔透呢場match係想點
睇到禁平安鐘
好彩無買

唔知打緊咩 又唔推出去 係咁死守 但又一下就比人爆 廢到

完全唔知那肥做緊乜柒

依個bo3好精彩

岩岩個round 又做緊咩

如果買左navi一定打爆個mon

搞乜

？？？？？？？

搞笑比賽來？

始終都係要simple打晒

嬴simple

睇唔撚透

人哋拿住刀跑再 跳起都打唔死佢 廢撚到

simple早走早著

ence

Jamppi tk

都贏到train, ence map pool: Train

依家heroic係咪無教練？

無人睇今晚比賽？

heroic

A星2-1 H

heroic vertigo 2.71

A星好唔掂喎

TeSeS嗰clutch

de_stroyed

今晚3點個場各位點睇？

無諗過A星可以輸得咁慘cls 3倍買左個啲就fatfat

Mouse 2-1 ence

A星輸埋nuke

bymas呢排好掂

依家top3係邊幾個

個人認為1-3 s1mple syrson zywoo
syrson無咁s1mple咁搶眼但係好高impact

Syrson穩定性冇其餘2個咁高，第三就差唔多

es3tag雖然今日冇影但都有機會爭第三，仲有Niko，唔計佢igl柒平心而論技術係好勁

Mouse嗰場？
阿叔畀晒貼士你都唔早啲買 抵喇

想問team liquid 係咪唔勁
幾鐘意stewie同twistzz

近排廢廢地

spirit astralis 完全唔想睇

點解？

今晚有邊場易賭 近排輸好多

好悶喎

why ? 正常既話應該A星打爆spirit 但係昨日啲表現差到 device同es3tag好似未訓醒咁

spirit 廢隊黎，係有時冇啦啦神經槍

mir支狙幾準 今晚邊場易賭啊 navi對col又驚新仔神經刀

條友係勁既晨早有隊啦

ENCE 個場over pass 1.79rating 神經刀

易賭咪astralis
big同heroic個場應該好睇

應該又係睇heroic有無手感 手感隊伍

尋日A星除左magisk好似個個都未訓醒咁
D mid round rotation 又差 對槍又成日輸
Vertigo好似有round ct side 5打5定4 可以B空晒俾人中出

navi 2-1 col

A星今日好似都唔太掂 各位點算好 在線等

?????????????????

ast 做緊乜9 c4 未裝，一個出smoke會狙殺

ast 啲 IQ 去左邊

device個steam多左把藍寶蝴蝶刀 懷疑打假

我唔知astralis點贏到，gla1ve 用nade 真係好恐怖

真係靠粒nade贏

A星個倍率無升過

ast

倍率咁低都有得賺？

1.46 navi 想all in 各位點睇

2-0 2.27

navi 2-0

s1mple nuke準備30殺

買買買

係咪伏我

輸左要打astralis
col先岩岩入隻nato
點嬴呀col

昨日贏左ENCE喎

好難講ge依啲嘢

ence = 屎

encejoke

無Aleksibbg既ence=垃圾

1.26 買唔買 定係再睇下先3500賭本

konfig troll KEKW

second half先1frag

倍率好低啊 唔通又要買BIG個場

navi 1-0

睇左成晚 最後一場都無買 覺得自己好on9

又贏

heroic 2-1

又燈

big troll game ?

有無買

買左小小big

有無人覺得XANTARES真係比人吹大左 其實好一般

聽smooya講(以前BIG隊友)話xantares打練習賽打scrims場場30殺 但一打比賽就啞火

打番土耳其隊算啦佢

無major,人氣要大跌了

col 依個賠率值得一試

你地用咩網賭?

買咩？ col贏？

col 贏 map pick 掛，如果vertigo既話應該有機會

ast 2-1 u mean ?

col個後備唔見埋 唔通教練頂上？

仲有賭skin網咩

係嘅話仲洗打嘅

你睇下hltv 少左個人 唔知搵邊個頂

col map 1 @3.08

比賽食野

col 廢到

obo走左都無諗過有機會贏 我諗佢哋

今晚navi 對hercio 手感佬對手感佬

一支銀雞5個人用 共享DG

next

本身諗住買依場

checkmate 贏有7賠班中國仔今鋪fat fat

mouz nuke

今場ching 點睇

big贏

燈？ 真假難分

咁場好撚好笑 幾有創意 可惜一個都殺唔到

嘩屌 今場打到難分難解 好難賭

我覆親其實都係真心只不過次次都燈

frozen ropz i love you

big今日打得唔差 但係frozen同ropz真係好給力 點撚樣賭

我揀左big -2.5 dust2

我個網剩係可以買邊隊贏

乜網

vpgame 好過啦

其實我都想賭 香港唔驚比人捉？

vpgame 換dota skins 仲易放啦

唔知dota skin價

又唔係用真錢 同埋係外國網 捉啲咩？

arcana, 全部幾粒鐘內就有人買你換csgo啲刀有排放

3點果場又係50－50

睇返數據mouse成日輸1-2 big就贏2-1

啲coin香港有人收架咩

大把

屌你老母咩syron

ChrisJ

咁都炒粉

睇來要all in mouse 了 big廢到

一人一次

syrson miss之後christj miss之後ropz miss

屌 big完全好似throwing 咁

要choke了

gg

買左幾比幾？

ok over throw 姐 又贏

cls 點解可以個風轉得咁快 big one more pls

巴打比啲意見 買邊隊好

inferno 真係唔係幾知

上場mouse adr 高過big 但係16-11 點樣做到

我揀左big

因為上半場mouse係咁save

咁都穿唔死 wtf

big ???

好撚刺激 咬得好緊

bymas 冇啦啦又勁到咁

7-1 9-16???????

我屌你老母big個sniper死左去唔該

連續miss左兩槍free kill 唔死都無用

成日都見到個紅髮偽娘

?????????

wtf？？？ 4打2都唔過來幫 2條傻系仲係B到掛機 就算fake a 都係4打2 德國佬係咪0 IQ？

2打5

XANTARES真係廢到癲 啲人仲成日吹佢 笑撚死人

7-1 9-16

以前好似打online勁但去到LAN冇影，而家連online都唔掂
不如賣返俾土耳其隊發掘吓德國新人仲好

s1mple 生日

s1mple有無咁撚快 人哋jiggle peek凸少少出嚟都殺到

話明係simple

Electronic 終於勁番，應該好快打完

electronic都上晒身 navi輕鬆2-0準備

平時佢廢到傻 今日咁撚勁 係咪當禮物送比simple

不嬲都佢同simple打晒架喎

唔係咁講 最近睇佢打得好廢 simple永遠top f

著晒火

Simple 1 2 8

今日navi成隊著哂火 生日果然唔同

生日果個收左皮

後面都打返返來 inf都只少第二 終於贏返少少

最尾賭左navi mirage, 又贏

astralis mouz

mouse係咪有啲機

但係冇得揀nuke

睇下邊邊打得好

A星2:1 mouse

Heroic 2:1 A星

今日啲賽程咁奇怪 1日要連續打兩場 狀態點都差過無打個場啦

今日單排左兩場mm已經好攰
一日咁樣連打兩場真係無咩著數

mouz + 1.5

A星咩事？

炒

互炒 16-3 16-1

wtfff

14-1 Device 都有100 adr

Nuke決戰

居然

真係講中左 鬥邊個打得好nuke

打nuke一定要ban 對A星
正所謂遊戲可以輸 de_nuke必須Ban

Ct comeback

唔信會贏到

comeback is real

做乜買scout

OT

Joke

買左咩？

mouse真係自己抵死 成日都係咁追足成場 最後自己又係比人贏1~2round咁

12-3 15-15 19-17 真係自己抵死

屌你ast好彩到

ast heroic

我諗navi己經贏左

我成日覺得ast喺度save strat 姐係專登扮廢 入final就直落2-0 3-0對面以前啲major嗰排都係咁
今次真係唔知會點

以前就save, 依家冇打咁耐

屌你下場要3點？

而家online打 好多超技術出哂黎
之前教練bug已經係咁
glave仲好似係twitter直線屌柒heroic班人

heroic 好似尋晚咁俾人屠都唔出奇

佢講咩？

今晚依場會唔會heroic再現bully ast 今日打得咁一般

睇來真係了

2-0近了

咁

咁都比人追返 heroic好野

係spectator角度睇 astralis都已經好難打
重要落場打真係唔知咩感覺
打faceit mm遇到隊咁嘅嘢直頭想棄驚

12-16 2-0

依家來講A星真係幾全能 好少隊好似佢哋咁

Ast啲comeback

9-1 13-16

係mm打A星嘅話
應該場場一突個頭出黎就死左
利申：垃圾nova

係佢地突出黎, 然後你死咗
試過打Scrim 16-0 定唔知1
T-side round round都係俾人推出黎殺

navi 3-0 ?

而家先吹緊水 三位旁述

navi 3-2

ast nuke

NAVI 一定BAN Vertigo
AST 一定BAN Mirage

仆街以為nuke先

electronic

ast開始上力

咁樣比DEVICE 3 KILL

ast熱完身 monkaW

俾個on9網fake撚左

咩事

見到d2以為會當做1-0個圖，賭網仲要係ast第一張圖係低賠啲，賭撚左ast

最後個ROUND咩事

AST成班聚埋一齊又唔睇A LONG

去晒SHORT又唔PLANT SHORT

最後先望A LONG但electronic已經殺左上黎

開始map3 de_nuke

如果Astralis 贏nuke會唔會reverse sweep?

有預感

train唔夠navi打 好似係

冇睇開
點解NAVI一開始就1:0?

勝者組

navi喺upper bracket（勝者組）贏咗 所以一開局就有map優勢獎勵

cls 20殺

想睇simple贏一次champ esl😭

lmao

ast熱完身 monkaS

a星

13:2 halftime

我記得火車係CT map 好似

s1mple好似都少沉 可能係ast做足功課去counter佢

ast又準備再次粉碎其他人捧盃夢

13-2

BO5好少咁好睇

13-2 15-15

好耐無咁好睇既比賽

又係咁 同昨日mouse個場一樣

CT Map 永遠係CT Map

Ast

cls 真係仲緊張過自己打機

啱啱半場仲以為ast贏硬 去咗煮面食 點知追到

perfecto???????????????

Cls睇完上半場以為ast贏緊

overpass navi打得勁唔勁？ 2.3倍 all in 想

唔睇好navi

好精彩

最近好似無打過

同埋Astralis OP都唔差

流流地，仲要simple 唔多精神

我都係Navi fans , 但唔多樂觀

由comeback到差少少直接贏埋BO5最後打到OT先輸對心態好大影響
本身Navi唔擅長調整心態，經常靠食住個勢贏比賽

唉 overpass 4;0 Navi要gg

我開定新po就訓 希望navi贏

CSGO 賽事討論暨技術交流區 (3)

Overpass 好似係 ct map ? 玩完

肥系真係好廢 點解當初會買佢入來

經典Astralis打B site

仲以為a星有排沉

我覺得除左train同nuke之外其他都冇話一定係ct map

屌on9 simple 連續幾round買awp 但係都打近身 同佢ptan bomb 咁點解要買awp on99

last round 儲錢 navi好波

top team竟然可以打成咁

Let’s go Astralis

第一日睇navi?

仙鋪兩round clutch唔到
無啦抵輸嘅 但呢個bo5好睇

Bloom?佢IGL
Zeus edward走左
俄仔打得又啱role好似得佢好用

#ToTheStars

最唔明simple連續幾round買awp但都好似無打中過人

冇打csgo 但睇到爆血管

Let's go Astralis

called

Navi omegalul

es3tag個steam即刻多左把紅寶石蝴蝶

7人輪換

真正astralis 完全體返嚟啦

應該到DEVICE或者DUPREEH休息

7嗰人咁就好老尷喇
Es3tag 打clutch 比唔上Xyp9x
Bubzkji 依家連影都冇

依家打player名
keyboard 直接幫我串晒出嚟